msgid ""
msgstr ""
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Crowdin-Project: orchard-core\n"
"X-Crowdin-Project-ID: 307044\n"
"X-Crowdin-Language: zh-CN\n"
"X-Crowdin-File: /main/Localization/OrchardCore.Tenants.pot\n"
"X-Crowdin-File-ID: 828\n"
"Project-Id-Version: orchard-core\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Language-Team: Chinese Simplified\n"
"Language: zh_CN\n"
"PO-Revision-Date: 2023-12-22 16:30\n"

#. .Add(S["Multi-Tenancy"], "after", tenancy => tenancy
#: OrchardCore.Tenants\AdminMenu.cs:34
msgctxt "OrchardCore.Tenants.AdminMenu"
msgid "Multi-Tenancy"
msgstr "多租户"

#. .Add(S["Tenants"], S["Tenants"].PrefixPosition(), tenant => tenant
#. .Add(S["Tenants"], S["Tenants"].PrefixPosition(), tenant => tenant
#: OrchardCore.Tenants\AdminMenu.cs:37
#: OrchardCore.Tenants\AdminMenu.cs:37
msgctxt "OrchardCore.Tenants.AdminMenu"
msgid "Tenants"
msgstr "租户"

#. S["All"],
#: OrchardCore.Tenants\Controllers\AdminController.cs:183
msgctxt "OrchardCore.Tenants.Controllers.AdminController"
msgid "All"
msgstr "全部"

#. new SelectListItem() { Text = S["All states"], Value = nameof(TenantsState.All) },
#: OrchardCore.Tenants\Controllers\AdminController.cs:188
msgctxt "OrchardCore.Tenants.Controllers.AdminController"
msgid "All states"
msgstr "所有状态"

#. new SelectListItem() { Text = S["Running"], Value = nameof(TenantsState.Running) },
#: OrchardCore.Tenants\Controllers\AdminController.cs:189
msgctxt "OrchardCore.Tenants.Controllers.AdminController"
msgid "Running"
msgstr "运行中"

#. new SelectListItem() { Text = S["Disabled"], Value = nameof(TenantsState.Disabled) },
#: OrchardCore.Tenants\Controllers\AdminController.cs:190
msgctxt "OrchardCore.Tenants.Controllers.AdminController"
msgid "Disabled"
msgstr "已禁用"

#. new SelectListItem() { Text = S["Uninitialized"], Value = nameof(TenantsState.Uninitialized) }
#: OrchardCore.Tenants\Controllers\AdminController.cs:191
msgctxt "OrchardCore.Tenants.Controllers.AdminController"
msgid "Uninitialized"
msgstr "未初始化"

#. new SelectListItem() { Text = S["Name"], Value = nameof(TenantsOrder.Name) },
#: OrchardCore.Tenants\Controllers\AdminController.cs:195
msgctxt "OrchardCore.Tenants.Controllers.AdminController"
msgid "Name"
msgstr "名称"

#. new SelectListItem() { Text = S["State"], Value = nameof(TenantsOrder.State) }
#: OrchardCore.Tenants\Controllers\AdminController.cs:196
msgctxt "OrchardCore.Tenants.Controllers.AdminController"
msgid "State"
msgstr "状态"

#. new SelectListItem() { Text = S["Disable"], Value = nameof(TenantsBulkAction.Disable) },
#: OrchardCore.Tenants\Controllers\AdminController.cs:200
msgctxt "OrchardCore.Tenants.Controllers.AdminController"
msgid "Disable"
msgstr "禁用"

#. new SelectListItem() { Text = S["Enable"], Value = nameof(TenantsBulkAction.Enable) },
#: OrchardCore.Tenants\Controllers\AdminController.cs:201
msgctxt "OrchardCore.Tenants.Controllers.AdminController"
msgid "Enable"
msgstr "启用"

#. await _notifier.WarningAsync(H["You cannot disable the default tenant."]);
#. await _notifier.ErrorAsync(H["You cannot disable the default tenant."]);
#: OrchardCore.Tenants\Controllers\AdminController.cs:253
#: OrchardCore.Tenants\Controllers\AdminController.cs:528
msgctxt "OrchardCore.Tenants.Controllers.AdminController"
msgid "You cannot disable the default tenant."
msgstr "您不能禁用默认租户。"

#. await _notifier.WarningAsync(H["The tenant '{0}' is already disabled.", shellSettings.Name]);
#: OrchardCore.Tenants\Controllers\AdminController.cs:257
msgctxt "OrchardCore.Tenants.Controllers.AdminController"
msgid "The tenant '{0}' is already disabled."
msgstr "租户“{0}”已被禁用。"

#. await _notifier.WarningAsync(H["The tenant '{0}' is already enabled.", shellSettings.Name]);
#: OrchardCore.Tenants\Controllers\AdminController.cs:269
msgctxt "OrchardCore.Tenants.Controllers.AdminController"
msgid "The tenant '{0}' is already enabled."
msgstr "租户“{0}”已经启用。"

#. await _notifier.ErrorAsync(H["You can only disable a Running tenant."]);
#: OrchardCore.Tenants\Controllers\AdminController.cs:534
msgctxt "OrchardCore.Tenants.Controllers.AdminController"
msgid "You can only disable a Running tenant."
msgstr "您只能禁用正在运行的租户。"

#. await _notifier.ErrorAsync(H["You can only enable a Disabled tenant."]);
#: OrchardCore.Tenants\Controllers\AdminController.cs:563
msgctxt "OrchardCore.Tenants.Controllers.AdminController"
msgid "You can only enable a Disabled tenant."
msgstr "您只能启用已禁用租户。"

#. await _notifier.ErrorAsync(H["You can only remove a 'Disabled' or 'Uninitialized' tenant."]);
#: OrchardCore.Tenants\Controllers\AdminController.cs:621
msgctxt "OrchardCore.Tenants.Controllers.AdminController"
msgid "You can only remove a 'Disabled' or 'Uninitialized' tenant."
msgstr "您只能移除“禁用”或“未初始化”租户。"

#. await _notifier.ErrorAsync(H["An error occurred while removing the tenant '{0}'. {1}", id, context.ErrorMessage]);
#: OrchardCore.Tenants\Controllers\AdminController.cs:628
msgctxt "OrchardCore.Tenants.Controllers.AdminController"
msgid "An error occurred while removing the tenant '{0}'. {1}"
msgstr "移除租户{0} 时发生错误。 {1}"

#. await _notifier.SuccessAsync(H["The tenant '{0}' was removed, see the log file for more info.", shellSettings.Name]);
#: OrchardCore.Tenants\Controllers\AdminController.cs:637
msgctxt "OrchardCore.Tenants.Controllers.AdminController"
msgid "The tenant '{0}' was removed, see the log file for more info."
msgstr "租户'{0}'已被删除，查看日志文件以获取更多信息。"

#. return BadRequest(S["You can only disable a Running tenant."]);
#: OrchardCore.Tenants\Controllers\ApiController.cs:218
msgctxt "OrchardCore.Tenants.Controllers.ApiController"
msgid "You can only disable a Running tenant."
msgstr "您只能禁用正在运行的租户。"

#. return BadRequest(S["You can only enable a Disabled tenant."]);
#: OrchardCore.Tenants\Controllers\ApiController.cs:247
msgctxt "OrchardCore.Tenants.Controllers.ApiController"
msgid "You can only enable a Disabled tenant."
msgstr "您只能启用禁用的租户。"

#. return BadRequest(S["You can only remove a 'Disabled' or an 'Uninitialized' tenant."]);
#: OrchardCore.Tenants\Controllers\ApiController.cs:276
msgctxt "OrchardCore.Tenants.Controllers.ApiController"
msgid "You can only remove a 'Disabled' or an 'Uninitialized' tenant."
msgstr "您只能移除“禁用”或“未初始化”租户。"

#. title: S["An error occurred while removing the tenant '{0}'.", tenantName],
#: OrchardCore.Tenants\Controllers\ApiController.cs:283
msgctxt "OrchardCore.Tenants.Controllers.ApiController"
msgid "An error occurred while removing the tenant '{0}'."
msgstr "删除租户{0} 时出错。"

#. ModelState.AddModelError(nameof(model.UserName), S["User name '{0}' is invalid, can only contain letters or digits.", model.UserName]);
#: OrchardCore.Tenants\Controllers\ApiController.cs:312
msgctxt "OrchardCore.Tenants.Controllers.ApiController"
msgid "User name '{0}' is invalid, can only contain letters or digits."
msgstr "用户名 '{0}'无效，只能包含字母或数字。"

#. ModelState.AddModelError(nameof(model.Email), S["The email is invalid."]);
#: OrchardCore.Tenants\Controllers\ApiController.cs:318
msgctxt "OrchardCore.Tenants.Controllers.ApiController"
msgid "The email is invalid."
msgstr "电子邮件无效。"

#. ModelState.AddModelError(nameof(SetupApiViewModel.Name), S["Tenant not found: '{0}'", model.Name]);
#: OrchardCore.Tenants\Controllers\ApiController.cs:328
msgctxt "OrchardCore.Tenants.Controllers.ApiController"
msgid "Tenant not found: '{0}'"
msgstr "未找到租户：“{0}”"

#. return BadRequest(S["The tenant can't be setup."]);
#: OrchardCore.Tenants\Controllers\ApiController.cs:338
msgctxt "OrchardCore.Tenants.Controllers.ApiController"
msgid "The tenant can't be setup."
msgstr "无法设置租户。"

#. return BadRequest(S["The database provider is not defined."]);
#: OrchardCore.Tenants\Controllers\ApiController.cs:350
msgctxt "OrchardCore.Tenants.Controllers.ApiController"
msgid "The database provider is not defined."
msgstr "未指定数据库类型。"

#. return BadRequest(S["The database provider is not supported."]);
#: OrchardCore.Tenants\Controllers\ApiController.cs:356
msgctxt "OrchardCore.Tenants.Controllers.ApiController"
msgid "The database provider is not supported."
msgstr "该数据库提供程序不受支持。"

#. return BadRequest(S["The connection string is required for this database provider."]);
#: OrchardCore.Tenants\Controllers\ApiController.cs:382
msgctxt "OrchardCore.Tenants.Controllers.ApiController"
msgid "The connection string is required for this database provider."
msgstr "此数据库类型需要设置对应的连接字符串。"

#. return BadRequest(S["Either a 'recipe' file or 'RecipeName' is required."]);
#: OrchardCore.Tenants\Controllers\ApiController.cs:398
msgctxt "OrchardCore.Tenants.Controllers.ApiController"
msgid "Either a 'recipe' file or 'RecipeName' is required."
msgstr ""

#. return BadRequest(S["Recipe '{0}' not found.", recipeName]);
#: OrchardCore.Tenants\Controllers\ApiController.cs:424
msgctxt "OrchardCore.Tenants.Controllers.ApiController"
msgid "Recipe '{0}' not found."
msgstr "找不到配方“{0}”。"

#. new SelectListItem() { Text = S["Delete"], Value = nameof(ContentsBulkAction.Remove) }
#: OrchardCore.Tenants\Controllers\FeatureProfilesController.cs:96
msgctxt "OrchardCore.Tenants.Controllers.FeatureProfilesController"
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#. await _notifier.SuccessAsync(H["Feature profile deleted successfully."]);
#: OrchardCore.Tenants\Controllers\FeatureProfilesController.cs:189
msgctxt "OrchardCore.Tenants.Controllers.FeatureProfilesController"
msgid "Feature profile deleted successfully."
msgstr "功能配置删除成功。"

#. await _notifier.SuccessAsync(H["Feature profiles successfully removed."]);
#: OrchardCore.Tenants\Controllers\FeatureProfilesController.cs:214
msgctxt "OrchardCore.Tenants.Controllers.FeatureProfilesController"
msgid "Feature profiles successfully removed."
msgstr "功能配置文件已成功删除。"

#. ModelState.AddModelError(nameof(FeatureProfileViewModel.Name), S["A feature profile with the same name already exists."]);
#: OrchardCore.Tenants\Controllers\FeatureProfilesController.cs:245
msgctxt "OrchardCore.Tenants.Controllers.FeatureProfilesController"
msgid "A feature profile with the same name already exists."
msgstr "已存在具有相同名称的功能配置文件。"

#. ModelState.AddModelError(nameof(FeatureProfileViewModel.FeatureRules), S["Invalid json supplied."]);
#: OrchardCore.Tenants\Controllers\FeatureProfilesController.cs:250
msgctxt "OrchardCore.Tenants.Controllers.FeatureProfilesController"
msgid "Invalid json supplied."
msgstr "提供的 json 无效。"

#. .Add(S["Multi-Tenancy"], tenancy => tenancy
#: OrchardCore.Tenants\FeatureProfilesAdminMenu.cs:34
msgctxt "OrchardCore.Tenants.FeatureProfilesAdminMenu"
msgid "Multi-Tenancy"
msgstr "多租户"

#. .Add(S["Feature Profiles"], S["Feature Profiles"].PrefixPosition(), featureProfiles => featureProfiles
#. .Add(S["Feature Profiles"], S["Feature Profiles"].PrefixPosition(), featureProfiles => featureProfiles
#: OrchardCore.Tenants\FeatureProfilesAdminMenu.cs:36
#: OrchardCore.Tenants\FeatureProfilesAdminMenu.cs:36
msgctxt "OrchardCore.Tenants.FeatureProfilesAdminMenu"
msgid "Feature Profiles"
msgstr "功能配置文件"

#. errors.Add(new ModelError(nameof(model.Name), S["The tenant name is mandatory."]));
#: OrchardCore.Tenants\Services\TenantValidator.cs:42
msgctxt "OrchardCore.Tenants.Services.TenantValidator"
msgid "The tenant name is mandatory."
msgstr "租户名称是必需的。"

#. errors.Add(new ModelError(nameof(model.FeatureProfiles), S["The feature profile does not exist."]));
#: OrchardCore.Tenants\Services\TenantValidator.cs:53
msgctxt "OrchardCore.Tenants.Services.TenantValidator"
msgid "The feature profile does not exist."
msgstr "功能配置文件不存在。"

#. errors.Add(new ModelError(nameof(model.Name), S["Invalid tenant name. Must contain characters only and no spaces."]));
#: OrchardCore.Tenants\Services\TenantValidator.cs:60
msgctxt "OrchardCore.Tenants.Services.TenantValidator"
msgid "Invalid tenant name. Must contain characters only and no spaces."
msgstr "租户名称无效。只能包含字符，无空格。"

#. errors.Add(new ModelError(nameof(model.RequestUrlPrefix), S["The url prefix can not contain more than one segment."]));
#: OrchardCore.Tenants\Services\TenantValidator.cs:67
msgctxt "OrchardCore.Tenants.Services.TenantValidator"
msgid "The url prefix can not contain more than one segment."
msgstr "Url前缀不能包含多个部分。"

#. errors.Add(new ModelError(nameof(model.RequestUrlPrefix), S["A tenant with the same host and prefix already exists."]));
#: OrchardCore.Tenants\Services\TenantValidator.cs:75
msgctxt "OrchardCore.Tenants.Services.TenantValidator"
msgid "A tenant with the same host and prefix already exists."
msgstr "具有相同主机和前缀的租户已存在。"

#. errors.Add(new ModelError(nameof(model.Name), S["The tenant name is in conflict with the 'Default' tenant."]));
#: OrchardCore.Tenants\Services\TenantValidator.cs:93
msgctxt "OrchardCore.Tenants.Services.TenantValidator"
msgid "The tenant name is in conflict with the 'Default' tenant."
msgstr "该租户名称与“Default”租户冲突。"

#. errors.Add(new ModelError(nameof(model.Name), S["A tenant with the same name already exists."]));
#: OrchardCore.Tenants\Services\TenantValidator.cs:97
msgctxt "OrchardCore.Tenants.Services.TenantValidator"
msgid "A tenant with the same name already exists."
msgstr "租户名称已存在。"

#. errors.Add(new ModelError(nameof(model.Name), S["The existing tenant to be validated was not found."]));
#: OrchardCore.Tenants\Services\TenantValidator.cs:102
msgctxt "OrchardCore.Tenants.Services.TenantValidator"
msgid "The existing tenant to be validated was not found."
msgstr "找不到要验证的现有租户。"

#. S["The provided database provider is not supported."]));
#: OrchardCore.Tenants\Services\TenantValidator.cs:129
msgctxt "OrchardCore.Tenants.Services.TenantValidator"
msgid "The provided database provider is not supported."
msgstr "不支持所提供的数据库提供商。"

#. S["The provided connection string is invalid or server is unreachable."]));
#: OrchardCore.Tenants\Services\TenantValidator.cs:135
msgctxt "OrchardCore.Tenants.Services.TenantValidator"
msgid "The provided connection string is invalid or server is unreachable."
msgstr "提供的连接字符串无效或服务器不可访问。"

#. S["The related database file is already in use."]));
#: OrchardCore.Tenants\Services\TenantValidator.cs:143
msgctxt "OrchardCore.Tenants.Services.TenantValidator"
msgid "The related database file is already in use."
msgstr "相关的数据库文件已在使用中。"

#. S["The provided database, table prefix and schema are already in use."]));
#: OrchardCore.Tenants\Services\TenantValidator.cs:149
msgctxt "OrchardCore.Tenants.Services.TenantValidator"
msgid "The provided database, table prefix and schema are already in use."
msgstr "已在使用所提供的数据库、表前缀和架构。"

#. public override LocalizedString Category => S["Tenant"];
#: OrchardCore.Tenants\Workflows\Activities\CreateTenantTask.cs:28
msgctxt "OrchardCore.Tenants.Workflows.Activities.CreateTenantTask"
msgid "Tenant"
msgstr "租户"

#. public override LocalizedString DisplayText => S["Create Tenant Task"];
#: OrchardCore.Tenants\Workflows\Activities\CreateTenantTask.cs:30
msgctxt "OrchardCore.Tenants.Workflows.Activities.CreateTenantTask"
msgid "Create Tenant Task"
msgstr "创建租户任务"

#. return Outcomes(S["Done"], S["Failed"]);
#: OrchardCore.Tenants\Workflows\Activities\CreateTenantTask.cs:88
msgctxt "OrchardCore.Tenants.Workflows.Activities.CreateTenantTask"
msgid "Done"
msgstr "完成"

#. return Outcomes(S["Done"], S["Failed"]);
#: OrchardCore.Tenants\Workflows\Activities\CreateTenantTask.cs:88
msgctxt "OrchardCore.Tenants.Workflows.Activities.CreateTenantTask"
msgid "Failed"
msgstr "失败"

#. public override LocalizedString Category => S["Tenant"];
#: OrchardCore.Tenants\Workflows\Activities\DisableTenantTask.cs:22
msgctxt "OrchardCore.Tenants.Workflows.Activities.DisableTenantTask"
msgid "Tenant"
msgstr "租户"

#. public override LocalizedString DisplayText => S["Disable Tenant Task"];
#: OrchardCore.Tenants\Workflows\Activities\DisableTenantTask.cs:24
msgctxt "OrchardCore.Tenants.Workflows.Activities.DisableTenantTask"
msgid "Disable Tenant Task"
msgstr "禁用租户任务"

#. return Outcomes(S["Disabled"], S["Failed"]);
#: OrchardCore.Tenants\Workflows\Activities\DisableTenantTask.cs:28
msgctxt "OrchardCore.Tenants.Workflows.Activities.DisableTenantTask"
msgid "Disabled"
msgstr "已禁用"

#. return Outcomes(S["Disabled"], S["Failed"]);
#: OrchardCore.Tenants\Workflows\Activities\DisableTenantTask.cs:28
msgctxt "OrchardCore.Tenants.Workflows.Activities.DisableTenantTask"
msgid "Failed"
msgstr "失败"

#. public override LocalizedString Category => S["Tenant"];
#: OrchardCore.Tenants\Workflows\Activities\EnableTenantTask.cs:23
msgctxt "OrchardCore.Tenants.Workflows.Activities.EnableTenantTask"
msgid "Tenant"
msgstr "租户"

#. public override LocalizedString DisplayText => S["Enable Tenant Task"];
#: OrchardCore.Tenants\Workflows\Activities\EnableTenantTask.cs:25
msgctxt "OrchardCore.Tenants.Workflows.Activities.EnableTenantTask"
msgid "Enable Tenant Task"
msgstr "启用租户任务"

#. return Outcomes(S["Enabled"], S["Failed"]);
#: OrchardCore.Tenants\Workflows\Activities\EnableTenantTask.cs:29
msgctxt "OrchardCore.Tenants.Workflows.Activities.EnableTenantTask"
msgid "Enabled"
msgstr "已启用"

#. return Outcomes(S["Enabled"], S["Failed"]);
#: OrchardCore.Tenants\Workflows\Activities\EnableTenantTask.cs:29
msgctxt "OrchardCore.Tenants.Workflows.Activities.EnableTenantTask"
msgid "Failed"
msgstr "失败"

#. public override LocalizedString Category => S["Tenant"];
#: OrchardCore.Tenants\Workflows\Activities\SetupTenantTask.cs:53
msgctxt "OrchardCore.Tenants.Workflows.Activities.SetupTenantTask"
msgid "Tenant"
msgstr "租户"

#. public override LocalizedString DisplayText => S["Setup Tenant Task"];
#: OrchardCore.Tenants\Workflows\Activities\SetupTenantTask.cs:55
msgctxt "OrchardCore.Tenants.Workflows.Activities.SetupTenantTask"
msgid "Setup Tenant Task"
msgstr "创建租户任务"

#. return Outcomes(S["Done"], S["Failed"]);
#: OrchardCore.Tenants\Workflows\Activities\SetupTenantTask.cs:113
msgctxt "OrchardCore.Tenants.Workflows.Activities.SetupTenantTask"
msgid "Done"
msgstr "完成"

#. return Outcomes(S["Done"], S["Failed"]);
#: OrchardCore.Tenants\Workflows\Activities\SetupTenantTask.cs:113
msgctxt "OrchardCore.Tenants.Workflows.Activities.SetupTenantTask"
msgid "Failed"
msgstr "失败"

#. public override LocalizedString Category => S["Tenant"];
#: OrchardCore.Tenants\Workflows\Activities\TenantActivity.cs:35
msgctxt "OrchardCore.Tenants.Workflows.Activities.TenantActivity"
msgid "Tenant"
msgstr "租户"

#. return Outcomes(S["Done"]);
#: OrchardCore.Tenants\Workflows\Activities\TenantActivity.cs:39
msgctxt "OrchardCore.Tenants.Workflows.Activities.TenantActivity"
msgid "Done"
msgstr "完成"

#. @T["Database Presets"]
#: OrchardCore.Tenants\Views\Shared\_TenantDatabaseInfo.cshtml:5
msgctxt "OrchardCore.Tenants.Views.Shared._TenantDatabaseInfo"
msgid "Database Presets"
msgstr "数据库预设"

#. <span class="text-muted form-text small">@T["Optionally specify which presets should be used for the Setup experience."]</span>
#: OrchardCore.Tenants\Views\Shared\_TenantDatabaseInfo.cshtml:6
msgctxt "OrchardCore.Tenants.Views.Shared._TenantDatabaseInfo"
msgid "Optionally specify which presets should be used for the Setup experience."
msgstr "可选地指定哪些预设应用于安装体验。"

#. <label asp-for="DatabaseProvider" class="form-label">@T["What type of database to use?"]</label>
#: OrchardCore.Tenants\Views\Shared\_TenantDatabaseInfo.cshtml:12
msgctxt "OrchardCore.Tenants.Views.Shared._TenantDatabaseInfo"
msgid "What type of database to use?"
msgstr "要使用哪种类型的数据库？"

#. <option value="" data-connection-string="false">@T["None"]</option>
#: OrchardCore.Tenants\Views\Shared\_TenantDatabaseInfo.cshtml:14
msgctxt "OrchardCore.Tenants.Views.Shared._TenantDatabaseInfo"
msgid "None"
msgstr "无"

#. <option value="@provider.Value" data-connection-string="@provider.HasConnectionString.ToString().ToLower()" data-table-prefix="@provider.HasTablePrefix.ToString().ToLower()" data-connection-string-sample="@T["The connection string to your database instance, e.g. {0}.", provider.SampleConnectionString]">@provider.Name</option>
#: OrchardCore.Tenants\Views\Shared\_TenantDatabaseInfo.cshtml:17
msgctxt "OrchardCore.Tenants.Views.Shared._TenantDatabaseInfo"
msgid "The connection string to your database instance, e.g. {0}."
msgstr "连接字符串到数据库实例，例如 {0}。"

#. <label asp-for="TablePrefix" class="form-label">@T["Table Prefix"]</label>
#: OrchardCore.Tenants\Views\Shared\_TenantDatabaseInfo.cshtml:24
msgctxt "OrchardCore.Tenants.Views.Shared._TenantDatabaseInfo"
msgid "Table Prefix"
msgstr "表前缀"

#. <label asp-for="ConnectionString" class="form-label">@T["Connection string"]</label>
#: OrchardCore.Tenants\Views\Shared\_TenantDatabaseInfo.cshtml:34
msgctxt "OrchardCore.Tenants.Views.Shared._TenantDatabaseInfo"
msgid "Connection string"
msgstr "连接字符串"

#. <label asp-for="Schema" class="form-label">@T["Table Schema"]</label>
#: OrchardCore.Tenants\Views\Shared\_TenantDatabaseInfo.cshtml:43
msgctxt "OrchardCore.Tenants.Views.Shared._TenantDatabaseInfo"
msgid "Table Schema"
msgstr "表模式"

#. <div class="hint">@T["When left blank, the default value on the server will be used."] @T["For example, '{0}' for SQL Server.", "dbo"]</div>
#: OrchardCore.Tenants\Views\Shared\_TenantDatabaseInfo.cshtml:46
msgctxt "OrchardCore.Tenants.Views.Shared._TenantDatabaseInfo"
msgid "When left blank, the default value on the server will be used."
msgstr "留空时，将使用服务器上的默认值。"

#. <div class="hint">@T["When left blank, the default value on the server will be used."] @T["For example, '{0}' for SQL Server.", "dbo"]</div>
#: OrchardCore.Tenants\Views\Shared\_TenantDatabaseInfo.cshtml:46
msgctxt "OrchardCore.Tenants.Views.Shared._TenantDatabaseInfo"
msgid "For example, '{0}' for SQL Server."
msgstr "例如，SQL Server的 '{0}' 。"

#. @T["Feature profile"]
#: OrchardCore.Tenants\Views\Shared\_TenantFeatureProfile.cshtml:6
msgctxt "OrchardCore.Tenants.Views.Shared._TenantFeatureProfile"
msgid "Feature profile"
msgstr "功能配置文件"

#. <span class="text-muted form-text small">@T["Optionally specify which feature profile should be applied to this tenant."]</span>
#: OrchardCore.Tenants\Views\Shared\_TenantFeatureProfile.cshtml:7
msgctxt "OrchardCore.Tenants.Views.Shared._TenantFeatureProfile"
msgid "Optionally specify which feature profile should be applied to this tenant."
msgstr "可选地指定哪个功能应该应用于这个租户。"

#. <label asp-for="Category" class="form-label">@T["Category"]</label>
#: OrchardCore.Tenants\Views\Shared\_TenantInfo.cshtml:4
msgctxt "OrchardCore.Tenants.Views.Shared._TenantInfo"
msgid "Category"
msgstr "类别"

#. <span class="hint">@T["The category of the tenant."]</span>
#: OrchardCore.Tenants\Views\Shared\_TenantInfo.cshtml:6
msgctxt "OrchardCore.Tenants.Views.Shared._TenantInfo"
msgid "The category of the tenant."
msgstr "租户类别。"

#. <label asp-for="RequestUrlPrefix" class="form-label">@T["Url Prefix"]</label>
#: OrchardCore.Tenants\Views\Shared\_TenantInfo.cshtml:10
msgctxt "OrchardCore.Tenants.Views.Shared._TenantInfo"
msgid "Url Prefix"
msgstr "Url前缀"

#. <span class="hint">@T["(Optional) Example: If prefix is \"site1\", the tenant URL prefix is \"https://orchardcore.net/site1\"."]</span>
#: OrchardCore.Tenants\Views\Shared\_TenantInfo.cshtml:13
msgctxt "OrchardCore.Tenants.Views.Shared._TenantInfo"
msgid "(Optional) Example: If prefix is \"site1\", the tenant URL prefix is \"https://orchardcore.net/site1\"."
msgstr "(可选) 示例：如果前缀是\"site1\"，租户网址前缀是\"https://orchardcore.net/site1\"。"

#. <label asp-for="Description" class="form-label">@T["Description"]</label>
#: OrchardCore.Tenants\Views\Shared\_TenantInfo.cshtml:17
msgctxt "OrchardCore.Tenants.Views.Shared._TenantInfo"
msgid "Description"
msgstr "描述"

#. <span class="hint">@T["The description of the tenant."]</span>
#: OrchardCore.Tenants\Views\Shared\_TenantInfo.cshtml:20
msgctxt "OrchardCore.Tenants.Views.Shared._TenantInfo"
msgid "The description of the tenant."
msgstr "租户的说明。"

#. <label asp-for="RequestUrlHost" class="form-label">@T["Hostname"]</label>
#: OrchardCore.Tenants\Views\Shared\_TenantInfo.cshtml:24
msgctxt "OrchardCore.Tenants.Views.Shared._TenantInfo"
msgid "Hostname"
msgstr "主机名："

#. <span class="hint">@T["Example: If host is \"orchardproject.net\", the tenant site URL is \"https://orchardcore.net/\"."]</span>
#: OrchardCore.Tenants\Views\Shared\_TenantInfo.cshtml:27
msgctxt "OrchardCore.Tenants.Views.Shared._TenantInfo"
msgid "Example: If host is \"orchardproject.net\", the tenant site URL is \"https://orchardcore.net/\"."
msgstr "例如：如果主机是“orchardproject.net”，租户网站URL是“https://orchardcore.net/”。"

#. <span class="hint">@T["You may define multiple domains using the comma (,) as a separator. Use the '*.' prefix to map all subdomains."]</span>
#: OrchardCore.Tenants\Views\Shared\_TenantInfo.cshtml:28
msgctxt "OrchardCore.Tenants.Views.Shared._TenantInfo"
msgid "You may define multiple domains using the comma (,) as a separator. Use the '*.' prefix to map all subdomains."
msgstr "您可以使用逗号 (,) 作为分隔符来定义多个域。使用 \"*.\" 前缀来映射所有子域。"

#. @T["Recipe"]
#: OrchardCore.Tenants\Views\Shared\_TenantRecipes.cshtml:4
msgctxt "OrchardCore.Tenants.Views.Shared._TenantRecipes"
msgid "Recipe"
msgstr "配方"

#. <span class="text-muted form-text small">@T["Optionally specify which presets should be used for the Setup experience."]</span>
#: OrchardCore.Tenants\Views\Shared\_TenantRecipes.cshtml:5
msgctxt "OrchardCore.Tenants.Views.Shared._TenantRecipes"
msgid "Optionally specify which presets should be used for the Setup experience."
msgstr "可选地指定哪些预设应用于安装体验。"

#. <h5>@T["All Feature Profiles"]</h5>
#: OrchardCore.Tenants\Views\Items\AllFeatureProfilesDeploymentStep.Edit.cshtml:3
msgctxt "OrchardCore.Tenants.Views.Items.AllFeatureProfilesDeploymentStep.Edit"
msgid "All Feature Profiles"
msgstr "所有功能配置"

#. <h5>@T["All Feature Profiles"]</h5>
#: OrchardCore.Tenants\Views\Items\AllFeatureProfilesDeploymentStep.Summary.cshtml:3
msgctxt "OrchardCore.Tenants.Views.Items.AllFeatureProfilesDeploymentStep.Summary"
msgid "All Feature Profiles"
msgstr "所有功能配置"

#. <span class="hint">@T["Adds all feature profiles to the plan."]</span>
#: OrchardCore.Tenants\Views\Items\AllFeatureProfilesDeploymentStep.Summary.cshtml:5
msgctxt "OrchardCore.Tenants.Views.Items.AllFeatureProfilesDeploymentStep.Summary"
msgid "Adds all feature profiles to the plan."
msgstr "将所有功能配置添加到计划中。"

#. <h4 class="card-title">@T["All Feature Profiles"]</h4>
#: OrchardCore.Tenants\Views\Items\AllFeatureProfilesDeploymentStep.Thumbnail.cshtml:3
msgctxt "OrchardCore.Tenants.Views.Items.AllFeatureProfilesDeploymentStep.Thumbnail"
msgid "All Feature Profiles"
msgstr "所有功能配置"

#. <p>@T["Exports all feature profiles."]</p>
#: OrchardCore.Tenants\Views\Items\AllFeatureProfilesDeploymentStep.Thumbnail.cshtml:4
msgctxt "OrchardCore.Tenants.Views.Items.AllFeatureProfilesDeploymentStep.Thumbnail"
msgid "Exports all feature profiles."
msgstr "导出所有功能配置文件。"

#. <zone Name="Title"><h1>@RenderTitleSegments(T["Create Tenant"])</h1></zone>
#: OrchardCore.Tenants\Views\Admin\Create.cshtml:3
msgctxt "OrchardCore.Tenants.Views.Admin.Create"
msgid "Create Tenant"
msgstr "创建租户"

#. <label asp-for="Name" class="form-label">@T["Name"]</label>
#: OrchardCore.Tenants\Views\Admin\Create.cshtml:10
msgctxt "OrchardCore.Tenants.Views.Admin.Create"
msgid "Name"
msgstr "名称"

#. <span class="hint">@T["The name of the tenant."]</span>
#: OrchardCore.Tenants\Views\Admin\Create.cshtml:13
msgctxt "OrchardCore.Tenants.Views.Admin.Create"
msgid "The name of the tenant."
msgstr "租户的名称。"

#. <button class="btn btn-primary create" type="submit">@T["Create"]</button>
#: OrchardCore.Tenants\Views\Admin\Create.cshtml:24
msgctxt "OrchardCore.Tenants.Views.Admin.Create"
msgid "Create"
msgstr "创建"

#. <a class="btn btn-secondary cancel" role="button" asp-route-action="Index">@T["Cancel"]</a>
#: OrchardCore.Tenants\Views\Admin\Create.cshtml:25
msgctxt "OrchardCore.Tenants.Views.Admin.Create"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#. <zone Name="Title"><h1>@RenderTitleSegments(T["Create Feature Profile"])</h1></zone>
#: OrchardCore.Tenants\Views\FeatureProfiles\Create.cshtml:3
msgctxt "OrchardCore.Tenants.Views.FeatureProfiles.Create"
msgid "Create Feature Profile"
msgstr "创建功能配置文件"

#. <h4><i class="fa-regular fa-file-lines" aria-hidden="true"></i>@Model.Activity.GetTitleOrDefault(() => T["Create Tenant"])</h4>
#: OrchardCore.Tenants\Views\Items\CreateTenantTask.Fields.Design.cshtml:4
msgctxt "OrchardCore.Tenants.Views.Items.CreateTenantTask.Fields.Design"
msgid "Create Tenant"
msgstr "创建租户"

#. <label asp-for="TenantNameExpression" class="form-label">@T["Name"] <span asp-validation-for="TenantNameExpression"></span></label>
#: OrchardCore.Tenants\Views\Items\CreateTenantTask.Fields.Edit.cshtml:5
msgctxt "OrchardCore.Tenants.Views.Items.CreateTenantTask.Fields.Edit"
msgid "Name"
msgstr "名称"

#. <span class="hint">@T["Select the name of the tenant to create."]</span>
#: OrchardCore.Tenants\Views\Items\CreateTenantTask.Fields.Edit.cshtml:7
msgctxt "OrchardCore.Tenants.Views.Items.CreateTenantTask.Fields.Edit"
msgid "Select the name of the tenant to create."
msgstr "选择要创建的租户名称。"

#. <label asp-for="DescriptionExpression" class="form-label">@T["Description"] <span asp-validation-for="DescriptionExpression"></span></label>
#: OrchardCore.Tenants\Views\Items\CreateTenantTask.Fields.Edit.cshtml:11
msgctxt "OrchardCore.Tenants.Views.Items.CreateTenantTask.Fields.Edit"
msgid "Description"
msgstr "描述"

#. <span class="hint">@T["(Optional) the description of the tenant to create."]</span>
#: OrchardCore.Tenants\Views\Items\CreateTenantTask.Fields.Edit.cshtml:13
msgctxt "OrchardCore.Tenants.Views.Items.CreateTenantTask.Fields.Edit"
msgid "(Optional) the description of the tenant to create."
msgstr "可选，要创建的租户的说明。"

#. <label asp-for="RequestUrlPrefixExpression" class="form-label">@T["Url Prefix"] <span asp-validation-for="RequestUrlPrefixExpression"></span></label>
#: OrchardCore.Tenants\Views\Items\CreateTenantTask.Fields.Edit.cshtml:17
msgctxt "OrchardCore.Tenants.Views.Items.CreateTenantTask.Fields.Edit"
msgid "Url Prefix"
msgstr "URL前缀"

#. <span class="hint">@T["(Optional) Example: If prefix is \"site1\", the tenant URL prefix is \"http://orchardproject.net/site1\"."]</span>
#: OrchardCore.Tenants\Views\Items\CreateTenantTask.Fields.Edit.cshtml:19
msgctxt "OrchardCore.Tenants.Views.Items.CreateTenantTask.Fields.Edit"
msgid "(Optional) Example: If prefix is \"site1\", the tenant URL prefix is \"http://orchardproject.net/site1\"."
msgstr "(可选) 示例：如果前缀是\"site1\"，租户网址前缀是\"http://orchardproject.net/site1\"。"

#. <label asp-for="RequestUrlHostExpression" class="form-label">@T["Host name"] <span asp-validation-for="RequestUrlHostExpression"></span></label>
#: OrchardCore.Tenants\Views\Items\CreateTenantTask.Fields.Edit.cshtml:23
msgctxt "OrchardCore.Tenants.Views.Items.CreateTenantTask.Fields.Edit"
msgid "Host name"
msgstr "主机名"

#. <span class="hint">@T["Example: If host is \"orchardproject.net\", the tenant site URL is \"http://orchardproject.net/\". With Liquid support."]</span>
#: OrchardCore.Tenants\Views\Items\CreateTenantTask.Fields.Edit.cshtml:25
msgctxt "OrchardCore.Tenants.Views.Items.CreateTenantTask.Fields.Edit"
msgid "Example: If host is \"orchardproject.net\", the tenant site URL is \"http://orchardproject.net/\". With Liquid support."
msgstr "例如：如果主机是“orchardproject.net”，租户网站URL是“http://orchardproject.net/”。支持Liquid。"

#. <label asp-for="DatabaseProviderExpression" class="form-label">@T["What type of database to use?"] <span asp-validation-for="DatabaseProviderExpression"></span></label>
#: OrchardCore.Tenants\Views\Items\CreateTenantTask.Fields.Edit.cshtml:29
msgctxt "OrchardCore.Tenants.Views.Items.CreateTenantTask.Fields.Edit"
msgid "What type of database to use?"
msgstr "要使用哪种类型的数据库？"

#. <label asp-for="TablePrefixExpression" class="form-label">@T["Table Prefix"] <span asp-validation-for="TablePrefixExpression"></span></label>
#: OrchardCore.Tenants\Views\Items\CreateTenantTask.Fields.Edit.cshtml:34
msgctxt "OrchardCore.Tenants.Views.Items.CreateTenantTask.Fields.Edit"
msgid "Table Prefix"
msgstr "数据表前缀"

#. <label asp-for="ConnectionStringExpression" class="form-label">@T["Connection string"] <span asp-validation-for="ConnectionStringExpression"></span></label>
#: OrchardCore.Tenants\Views\Items\CreateTenantTask.Fields.Edit.cshtml:39
msgctxt "OrchardCore.Tenants.Views.Items.CreateTenantTask.Fields.Edit"
msgid "Connection string"
msgstr "连接字符串"

#. <label asp-for="TablePrefixExpression" class="form-label">@T["Schema"] <span asp-validation-for="SchemaExpression"></span></label>
#: OrchardCore.Tenants\Views\Items\CreateTenantTask.Fields.Edit.cshtml:44
msgctxt "OrchardCore.Tenants.Views.Items.CreateTenantTask.Fields.Edit"
msgid "Schema"
msgstr "方案"

#. <div class="hint">@T["When left blank, the default value on the server will be used."] @T["For example, '{0}' for SQL Server.", "dbo"]</div>
#: OrchardCore.Tenants\Views\Items\CreateTenantTask.Fields.Edit.cshtml:46
msgctxt "OrchardCore.Tenants.Views.Items.CreateTenantTask.Fields.Edit"
msgid "When left blank, the default value on the server will be used."
msgstr "留空时，将使用服务器上的默认值。"

#. <div class="hint">@T["When left blank, the default value on the server will be used."] @T["For example, '{0}' for SQL Server.", "dbo"]</div>
#: OrchardCore.Tenants\Views\Items\CreateTenantTask.Fields.Edit.cshtml:46
msgctxt "OrchardCore.Tenants.Views.Items.CreateTenantTask.Fields.Edit"
msgid "For example, '{0}' for SQL Server."
msgstr "例如，SQL Server的 '{0}' 。"

#. <label asp-for="RecipeNameExpression" class="form-label">@T["Recipe"] <span asp-validation-for="RecipeNameExpression"></span></label>
#: OrchardCore.Tenants\Views\Items\CreateTenantTask.Fields.Edit.cshtml:50
msgctxt "OrchardCore.Tenants.Views.Items.CreateTenantTask.Fields.Edit"
msgid "Recipe"
msgstr "配方"

#. <label asp-for="FeatureProfileExpression" class="form-label">@T["Feature Profile"] <span asp-validation-for="FeatureProfileExpression"></span></label>
#: OrchardCore.Tenants\Views\Items\CreateTenantTask.Fields.Edit.cshtml:55
msgctxt "OrchardCore.Tenants.Views.Items.CreateTenantTask.Fields.Edit"
msgid "Feature Profile"
msgstr "功能配置文件"

#. <h4 class="card-title"><i class="fa-regular fa-file-lines" aria-hidden="true"></i>@T["Create Tenant"]</h4>
#: OrchardCore.Tenants\Views\Items\CreateTenantTask.Fields.Thumbnail.cshtml:1
msgctxt "OrchardCore.Tenants.Views.Items.CreateTenantTask.Fields.Thumbnail"
msgid "Create Tenant"
msgstr "创建租户"

#. <p>@T["Create a tenant."]</p>
#: OrchardCore.Tenants\Views\Items\CreateTenantTask.Fields.Thumbnail.cshtml:2
msgctxt "OrchardCore.Tenants.Views.Items.CreateTenantTask.Fields.Thumbnail"
msgid "Create a tenant."
msgstr "创建租户。"

#. <h4><i class="fa-solid fa-trash" aria-hidden="true"></i>@Model.Activity.GetTitleOrDefault(() => T["Disable Tenant"])</h4>
#: OrchardCore.Tenants\Views\Items\DisableTenantTask.Fields.Design.cshtml:4
msgctxt "OrchardCore.Tenants.Views.Items.DisableTenantTask.Fields.Design"
msgid "Disable Tenant"
msgstr "禁用租户"

#. <label asp-for="TenantNameExpression" class="form-label">@T["Tenant name"] <span asp-validation-for="TenantNameExpression"></span></label>
#: OrchardCore.Tenants\Views\Items\DisableTenantTask.Fields.Edit.cshtml:5
msgctxt "OrchardCore.Tenants.Views.Items.DisableTenantTask.Fields.Edit"
msgid "Tenant name"
msgstr "租户名称"

#. <span class="hint">@T["Select the name of the tenant to disable."]</span>
#: OrchardCore.Tenants\Views\Items\DisableTenantTask.Fields.Edit.cshtml:7
msgctxt "OrchardCore.Tenants.Views.Items.DisableTenantTask.Fields.Edit"
msgid "Select the name of the tenant to disable."
msgstr "选择要禁用的租户名称。"

#. <h4 class="card-title"><i class="fa-solid fa-trash" aria-hidden="true"></i>@T["Disable Tenant"]</h4>
#: OrchardCore.Tenants\Views\Items\DisableTenantTask.Fields.Thumbnail.cshtml:1
msgctxt "OrchardCore.Tenants.Views.Items.DisableTenantTask.Fields.Thumbnail"
msgid "Disable Tenant"
msgstr "禁用租户"

#. <p>@T["Disable a tenant."]</p>
#: OrchardCore.Tenants\Views\Items\DisableTenantTask.Fields.Thumbnail.cshtml:2
msgctxt "OrchardCore.Tenants.Views.Items.DisableTenantTask.Fields.Thumbnail"
msgid "Disable a tenant."
msgstr "禁用租户。"

#. <zone Name="Title"><h1>@RenderTitleSegments(T["Edit Tenant"])</h1></zone>
#: OrchardCore.Tenants\Views\Admin\Edit.cshtml:4
msgctxt "OrchardCore.Tenants.Views.Admin.Edit"
msgid "Edit Tenant"
msgstr "编辑租户"

#. <label asp-for="Name" class="form-label">@T["Name"]</label>
#: OrchardCore.Tenants\Views\Admin\Edit.cshtml:11
msgctxt "OrchardCore.Tenants.Views.Admin.Edit"
msgid "Name"
msgstr "名称"

#. <span class="hint">@T["The name of the tenant."]</span>
#: OrchardCore.Tenants\Views\Admin\Edit.cshtml:14
msgctxt "OrchardCore.Tenants.Views.Admin.Edit"
msgid "The name of the tenant."
msgstr "租户的名称。"

#. <button class="btn btn-primary save" type="submit">@T["Save"]</button>
#: OrchardCore.Tenants\Views\Admin\Edit.cshtml:29
msgctxt "OrchardCore.Tenants.Views.Admin.Edit"
msgid "Save"
msgstr "保存"

#. <a class="btn btn-secondary cancel" role="button" asp-route-action="Index">@T["Cancel"]</a>
#: OrchardCore.Tenants\Views\Admin\Edit.cshtml:30
msgctxt "OrchardCore.Tenants.Views.Admin.Edit"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#. <zone Name="Title"><h1>@RenderTitleSegments(T["Edit Feature Profile"])</h1></zone>
#: OrchardCore.Tenants\Views\FeatureProfiles\Edit.cshtml:3
msgctxt "OrchardCore.Tenants.Views.FeatureProfiles.Edit"
msgid "Edit Feature Profile"
msgstr "编辑功能配置文件"

#. <h4><i class="fa-solid fa-trash" aria-hidden="true"></i>@Model.Activity.GetTitleOrDefault(() => T["Enable Tenant"])</h4>
#: OrchardCore.Tenants\Views\Items\EnableTenantTask.Fields.Design.cshtml:4
msgctxt "OrchardCore.Tenants.Views.Items.EnableTenantTask.Fields.Design"
msgid "Enable Tenant"
msgstr "启用租户"

#. <label asp-for="TenantNameExpression" class="form-label">@T["Tenant name"] <span asp-validation-for="TenantNameExpression"></span></label>
#: OrchardCore.Tenants\Views\Items\EnableTenantTask.Fields.Edit.cshtml:5
msgctxt "OrchardCore.Tenants.Views.Items.EnableTenantTask.Fields.Edit"
msgid "Tenant name"
msgstr "租户名称"

#. <span class="hint">@T["Select the name of the tenant to enable."]</span>
#: OrchardCore.Tenants\Views\Items\EnableTenantTask.Fields.Edit.cshtml:7
msgctxt "OrchardCore.Tenants.Views.Items.EnableTenantTask.Fields.Edit"
msgid "Select the name of the tenant to enable."
msgstr "选择要启用的租户名称。"

#. <h4 class="card-title"><i class="fa-regular fa-file-lines" aria-hidden="true"></i>@T["Enable Tenant"]</h4>
#: OrchardCore.Tenants\Views\Items\EnableTenantTask.Fields.Thumbnail.cshtml:1
msgctxt "OrchardCore.Tenants.Views.Items.EnableTenantTask.Fields.Thumbnail"
msgid "Enable Tenant"
msgstr "启用租户"

#. <p>@T["Enable a tenant."]</p>
#: OrchardCore.Tenants\Views\Items\EnableTenantTask.Fields.Thumbnail.cshtml:2
msgctxt "OrchardCore.Tenants.Views.Items.EnableTenantTask.Fields.Thumbnail"
msgid "Enable a tenant."
msgstr "启用租户。"

#. <label asp-for="Name" class="form-label">@T["Name"]</label>
#: OrchardCore.Tenants\Views\FeatureProfiles\EditorTemplates\FeatureProfileViewModel.cshtml:13
msgctxt "OrchardCore.Tenants.Views.FeatureProfiles.EditorTemplates.FeatureProfileViewModel"
msgid "Name"
msgstr "名称"

#. <span class="hint">@T["The name of the feature profile."]</span>
#: OrchardCore.Tenants\Views\FeatureProfiles\EditorTemplates\FeatureProfileViewModel.cshtml:16
msgctxt "OrchardCore.Tenants.Views.FeatureProfiles.EditorTemplates.FeatureProfileViewModel"
msgid "The name of the feature profile."
msgstr "功能配置文件的名称。"

#. <label asp-for="FeatureRules" class="form-label">@T["Rules"]</label>
#: OrchardCore.Tenants\Views\FeatureProfiles\EditorTemplates\FeatureProfileViewModel.cshtml:21
msgctxt "OrchardCore.Tenants.Views.FeatureProfiles.EditorTemplates.FeatureProfileViewModel"
msgid "Rules"
msgstr "规则"

#. @T["The feature rules. Here is an example if a rule that would exclude '{0}' feature.", "OrchardCore.Flows"]
#: OrchardCore.Tenants\Views\FeatureProfiles\EditorTemplates\FeatureProfileViewModel.cshtml:28
msgctxt "OrchardCore.Tenants.Views.FeatureProfiles.EditorTemplates.FeatureProfileViewModel"
msgid "The feature rules. Here is an example if a rule that would exclude '{0}' feature."
msgstr "功能规则。这里是一个示例，如果排除'{0}'功能的规则。"

#. <button type="submit" name="submit" class="btn btn-primary save">@T["Save"]</button>
#: OrchardCore.Tenants\Views\FeatureProfiles\EditorTemplates\FeatureProfileViewModel.cshtml:46
msgctxt "OrchardCore.Tenants.Views.FeatureProfiles.EditorTemplates.FeatureProfileViewModel"
msgid "Save"
msgstr "保存"

#. <span class="sr-only">@T["Toggle Dropdown"]</span>
#: OrchardCore.Tenants\Views\FeatureProfiles\EditorTemplates\FeatureProfileViewModel.cshtml:48
msgctxt "OrchardCore.Tenants.Views.FeatureProfiles.EditorTemplates.FeatureProfileViewModel"
msgid "Toggle Dropdown"
msgstr "切换下拉列表"

#. <button class="dropdown-item save-continue" name="submit" type="submit" value="SaveAndContinue">@T["and continue"]</button>
#: OrchardCore.Tenants\Views\FeatureProfiles\EditorTemplates\FeatureProfileViewModel.cshtml:51
msgctxt "OrchardCore.Tenants.Views.FeatureProfiles.EditorTemplates.FeatureProfileViewModel"
msgid "and continue"
msgstr "并继续"

#. <a class="btn btn-secondary cancel" role="button" asp-route-action="Index">@T["Cancel"]</a>
#: OrchardCore.Tenants\Views\FeatureProfiles\EditorTemplates\FeatureProfileViewModel.cshtml:55
msgctxt "OrchardCore.Tenants.Views.FeatureProfiles.EditorTemplates.FeatureProfileViewModel"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#. <zone Name="Title"><h1>@RenderTitleSegments(T["Tenants"])</h1></zone>
#: OrchardCore.Tenants\Views\Admin\Index.cshtml:14
msgctxt "OrchardCore.Tenants.Views.Admin.Index"
msgid "Tenants"
msgstr "租户"

#. <input id="search-box" asp-for="Options.Search" class="form-control" placeholder="@T["Search"]" type="search" autofocus />
#: OrchardCore.Tenants\Views\Admin\Index.cshtml:27
msgctxt "OrchardCore.Tenants.Views.Admin.Index"
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#. <a asp-route-action="Create" class="btn btn-secondary create" role="button">@T["Add Tenant"]</a>
#: OrchardCore.Tenants\Views\Admin\Index.cshtml:31
msgctxt "OrchardCore.Tenants.Views.Admin.Index"
msgid "Add Tenant"
msgstr "添加租户"

#. <label class="form-check-label" for="select-all" id="select-all-label" title="@T["Select All"]"></label>
#: OrchardCore.Tenants\Views\Admin\Index.cshtml:42
msgctxt "OrchardCore.Tenants.Views.Admin.Index"
msgid "Select All"
msgstr "选择全部"

#. <label id="items" for="select-all">@T.Plural(Model.ShellSettingsEntries.Count, "1 item", "{0} items")<span class="text-muted" title="@T["Items {0} to {1}", startIndex, endIndex]">@T.Plural((int)Model.Pager.TotalItemCount, " / {0} item in total", " / {0} items in total")</span></label>
#: OrchardCore.Tenants\Views\Admin\Index.cshtml:43
msgctxt "OrchardCore.Tenants.Views.Admin.Index"
msgid "1 item"
msgid_plural "{0} items"
msgstr[0] "{0} 项"

#. <label id="items" for="select-all">@T.Plural(Model.ShellSettingsEntries.Count, "1 item", "{0} items")<span class="text-muted" title="@T["Items {0} to {1}", startIndex, endIndex]">@T.Plural((int)Model.Pager.TotalItemCount, " / {0} item in total", " / {0} items in total")</span></label>
#: OrchardCore.Tenants\Views\Admin\Index.cshtml:43
msgctxt "OrchardCore.Tenants.Views.Admin.Index"
msgid "Items {0} to {1}"
msgstr "项目 {0} 到 {1}"

#. <label id="items" for="select-all">@T.Plural(Model.ShellSettingsEntries.Count, "1 item", "{0} items")<span class="text-muted" title="@T["Items {0} to {1}", startIndex, endIndex]">@T.Plural((int)Model.Pager.TotalItemCount, " / {0} item in total", " / {0} items in total")</span></label>
#: OrchardCore.Tenants\Views\Admin\Index.cshtml:43
msgctxt "OrchardCore.Tenants.Views.Admin.Index"
msgid " / {0} item in total"
msgid_plural " / {0} items in total"
msgstr[0] " / 总计 {0} 个项目"

#. @T["Actions"]
#: OrchardCore.Tenants\Views\Admin\Index.cshtml:50
msgctxt "OrchardCore.Tenants.Views.Admin.Index"
msgid "Actions"
msgstr "操作"

#. <li><a class="dropdown-item" href="javascript:void(0)" data-action="@item.Value" data-title="@T["Bulk Action"]" data-message="@T["Are you sure you want to {0} these items?", @item.Text.ToLower()]">@item.Text</a></li>
#: OrchardCore.Tenants\Views\Admin\Index.cshtml:60
msgctxt "OrchardCore.Tenants.Views.Admin.Index"
msgid "Bulk Action"
msgstr "批量操作"

#. <li><a class="dropdown-item" href="javascript:void(0)" data-action="@item.Value" data-title="@T["Bulk Action"]" data-message="@T["Are you sure you want to {0} these items?", @item.Text.ToLower()]">@item.Text</a></li>
#: OrchardCore.Tenants\Views\Admin\Index.cshtml:60
msgctxt "OrchardCore.Tenants.Views.Admin.Index"
msgid "Are you sure you want to {0} these items?"
msgstr "您确定要 {0} 这些项目吗？"

#. <select asp-for="Options.Category" asp-items="@Model.Options.TenantsCategories" class="selectpicker show-tick me-2" data-header="@T["Filter by category"]" data-width="fit" data-selected-text-format="static" data-dropdown-align-right="true" title="@T["Category"]" data-style="btn-sm"></select>
#: OrchardCore.Tenants\Views\Admin\Index.cshtml:66
msgctxt "OrchardCore.Tenants.Views.Admin.Index"
msgid "Filter by category"
msgstr "按类别筛选"

#. <select asp-for="Options.Category" asp-items="@Model.Options.TenantsCategories" class="selectpicker show-tick me-2" data-header="@T["Filter by category"]" data-width="fit" data-selected-text-format="static" data-dropdown-align-right="true" title="@T["Category"]" data-style="btn-sm"></select>
#: OrchardCore.Tenants\Views\Admin\Index.cshtml:66
msgctxt "OrchardCore.Tenants.Views.Admin.Index"
msgid "Category"
msgstr "类别"

#. <select asp-for="Options.Status" asp-items="@Model.Options.TenantsStates" class="selectpicker show-tick me-2" data-header="@T["Filter by state"]" data-width="fit" data-selected-text-format="static" data-dropdown-align-right="true" title="@T["State"]" data-style="btn-sm"></select>
#: OrchardCore.Tenants\Views\Admin\Index.cshtml:67
msgctxt "OrchardCore.Tenants.Views.Admin.Index"
msgid "Filter by state"
msgstr "按状态筛选"

#. <select asp-for="Options.Status" asp-items="@Model.Options.TenantsStates" class="selectpicker show-tick me-2" data-header="@T["Filter by state"]" data-width="fit" data-selected-text-format="static" data-dropdown-align-right="true" title="@T["State"]" data-style="btn-sm"></select>
#: OrchardCore.Tenants\Views\Admin\Index.cshtml:67
msgctxt "OrchardCore.Tenants.Views.Admin.Index"
msgid "State"
msgstr "状态"

#. <select asp-for="Options.OrderBy" asp-items="@Model.Options.TenantsSorts" class="selectpicker show-tick" data-header="@T["Sort by"]" data-width="fit" data-selected-text-format="static" data-dropdown-align-right="true" title="@T["Sort"]" data-style="btn-sm"></select>
#: OrchardCore.Tenants\Views\Admin\Index.cshtml:68
msgctxt "OrchardCore.Tenants.Views.Admin.Index"
msgid "Sort by"
msgstr "排序"

#. <select asp-for="Options.OrderBy" asp-items="@Model.Options.TenantsSorts" class="selectpicker show-tick" data-header="@T["Sort by"]" data-width="fit" data-selected-text-format="static" data-dropdown-align-right="true" title="@T["Sort"]" data-style="btn-sm"></select>
#: OrchardCore.Tenants\Views\Admin\Index.cshtml:68
msgctxt "OrchardCore.Tenants.Views.Admin.Index"
msgid "Sort"
msgstr "排序"

#. <p class="mb-0"><code class="text-break" data-bs-toggle="tooltip" data-bs-placement="bottom" title="@T["Url host"]">@entry.ShellSettings.RequestUrlHost</code></p>
#: OrchardCore.Tenants\Views\Admin\Index.cshtml:102
msgctxt "OrchardCore.Tenants.Views.Admin.Index"
msgid "Url host"
msgstr "Url 主机"

#. @T["<strong>Nothing here!</strong> Your search returned no results."]
#: OrchardCore.Tenants\Views\Admin\Index.cshtml:113
msgctxt "OrchardCore.Tenants.Views.Admin.Index"
msgid "<strong>Nothing here!</strong> Your search returned no results."
msgstr "<strong>没有任何内容！</strong> 您的搜索返回没有结果。"

#. selectedItems.text($(":checkbox[name='tenantNames']:checked").length + ' @T["selected"]');
#. selectedItems.text(selectedItemsCount + ' @T["selected"]');
#: OrchardCore.Tenants\Views\Admin\Index.cshtml:170
#: OrchardCore.Tenants\Views\Admin\Index.cshtml:178
msgctxt "OrchardCore.Tenants.Views.Admin.Index"
msgid "selected"
msgstr "已选择"

#. <zone Name="Title"><h1>@RenderTitleSegments(T["Feature Profiles"])</h1></zone>
#: OrchardCore.Tenants\Views\FeatureProfiles\Index.cshtml:8
msgctxt "OrchardCore.Tenants.Views.FeatureProfiles.Index"
msgid "Feature Profiles"
msgstr "功能配置文件"

#. <input asp-for="Options.Search" class="form-control" placeholder="@T["Search"]" type="search" autofocus />
#: OrchardCore.Tenants\Views\FeatureProfiles\Index.cshtml:22
msgctxt "OrchardCore.Tenants.Views.FeatureProfiles.Index"
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#. <a asp-route-action="Create" class="btn btn-secondary create" role="button">@T["Add Feature Profile"]</a>
#: OrchardCore.Tenants\Views\FeatureProfiles\Index.cshtml:26
msgctxt "OrchardCore.Tenants.Views.FeatureProfiles.Index"
msgid "Add Feature Profile"
msgstr "添加功能配置文件"

#. <label class="form-check-label" for="select-all" id="select-all-label" title="@T["Select All"]"></label>
#: OrchardCore.Tenants\Views\FeatureProfiles\Index.cshtml:39
msgctxt "OrchardCore.Tenants.Views.FeatureProfiles.Index"
msgid "Select All"
msgstr "全选"

#. <label id="items" for="select-all">@T.Plural(Model.FeatureProfiles.Count, "1 item", "{0} items")<span class="text-muted" title="@T["Items {0} to {1}", startIndex, endIndex]">@T.Plural((int)Model.Pager.TotalItemCount, " / {0} item in total", " / {0} items in total")</span></label>
#: OrchardCore.Tenants\Views\FeatureProfiles\Index.cshtml:40
msgctxt "OrchardCore.Tenants.Views.FeatureProfiles.Index"
msgid "1 item"
msgid_plural "{0} items"
msgstr[0] "{0} 项"

#. <label id="items" for="select-all">@T.Plural(Model.FeatureProfiles.Count, "1 item", "{0} items")<span class="text-muted" title="@T["Items {0} to {1}", startIndex, endIndex]">@T.Plural((int)Model.Pager.TotalItemCount, " / {0} item in total", " / {0} items in total")</span></label>
#: OrchardCore.Tenants\Views\FeatureProfiles\Index.cshtml:40
msgctxt "OrchardCore.Tenants.Views.FeatureProfiles.Index"
msgid "Items {0} to {1}"
msgstr "从{0} 到{1}"

#. <label id="items" for="select-all">@T.Plural(Model.FeatureProfiles.Count, "1 item", "{0} items")<span class="text-muted" title="@T["Items {0} to {1}", startIndex, endIndex]">@T.Plural((int)Model.Pager.TotalItemCount, " / {0} item in total", " / {0} items in total")</span></label>
#: OrchardCore.Tenants\Views\FeatureProfiles\Index.cshtml:40
msgctxt "OrchardCore.Tenants.Views.FeatureProfiles.Index"
msgid " / {0} item in total"
msgid_plural " / {0} items in total"
msgstr[0] " / 总计 {0} 个"

#. @T["Actions"]
#: OrchardCore.Tenants\Views\FeatureProfiles\Index.cshtml:47
msgctxt "OrchardCore.Tenants.Views.FeatureProfiles.Index"
msgid "Actions"
msgstr "操作"

#. <li><a class="dropdown-item" href="javascript:void(0)" data-action="@item.Value" data-title="@T["Bulk Action"]" data-message="@T["Are you sure you want to {0} these items?", @item.Text.ToLower()]">@item.Text</a></li>
#: OrchardCore.Tenants\Views\FeatureProfiles\Index.cshtml:52
msgctxt "OrchardCore.Tenants.Views.FeatureProfiles.Index"
msgid "Bulk Action"
msgstr "批量操作"

#. <li><a class="dropdown-item" href="javascript:void(0)" data-action="@item.Value" data-title="@T["Bulk Action"]" data-message="@T["Are you sure you want to {0} these items?", @item.Text.ToLower()]">@item.Text</a></li>
#: OrchardCore.Tenants\Views\FeatureProfiles\Index.cshtml:52
msgctxt "OrchardCore.Tenants.Views.FeatureProfiles.Index"
msgid "Are you sure you want to {0} these items?"
msgstr "您确定要 {0} 这些项目吗？"

#. <a asp-action="Edit" asp-route-id="@entry.Id" class="btn btn-primary btn-sm">@T["Edit"]</a>
#: OrchardCore.Tenants\Views\FeatureProfiles\Index.cshtml:68
msgctxt "OrchardCore.Tenants.Views.FeatureProfiles.Index"
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#. <a asp-action="Delete" asp-route-id="@entry.Id" class="btn btn-danger btn-sm" data-url-af="RemoveUrl UnsafeUrl">@T["Delete"]</a>
#: OrchardCore.Tenants\Views\FeatureProfiles\Index.cshtml:69
msgctxt "OrchardCore.Tenants.Views.FeatureProfiles.Index"
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#. @T["<strong>Nothing here!</strong> There are no feature profiles for the moment."]
#: OrchardCore.Tenants\Views\FeatureProfiles\Index.cshtml:80
msgctxt "OrchardCore.Tenants.Views.FeatureProfiles.Index"
msgid "<strong>Nothing here!</strong> There are no feature profiles for the moment."
msgstr "<strong>这里没有！</strong> 暂时没有功能简介。"

#. @T["See documentation"]
#: OrchardCore.Tenants\Views\FeatureProfiles\Index.cshtml:82
msgctxt "OrchardCore.Tenants.Views.FeatureProfiles.Index"
msgid "See documentation"
msgstr "查看文档"

#. selectedItems.text($(":checkbox[name='itemIds']:checked").length + ' @T["selected"]');
#. selectedItems.text(selectedItemsCount + ' @T["selected"]');
#: OrchardCore.Tenants\Views\FeatureProfiles\Index.cshtml:134
#: OrchardCore.Tenants\Views\FeatureProfiles\Index.cshtml:145
msgctxt "OrchardCore.Tenants.Views.FeatureProfiles.Index"
msgid "selected"
msgstr "已选择"

#. <a asp-action="Features" asp-controller="Admin" asp-route-tenant="@Model.Value.Name" asp-route-returnUrl="" asp-area="OrchardCore.Features" class="btn btn-primary btn-sm enable">@T["Features"]</a>
#: OrchardCore.Tenants\Views\ManageFeaturesActionButton.cshtml:6
msgctxt "OrchardCore.Tenants.Views.ManageFeaturesActionButton"
msgid "Features"
msgstr "功能"

#. <a asp-action="Edit" asp-route-id="@Model.Value.Name" class="btn btn-primary btn-sm edit">@T["Edit"]</a>
#: OrchardCore.Tenants\Views\ManageTenantActionButtons.cshtml:9
msgctxt "OrchardCore.Tenants.Views.ManageTenantActionButtons"
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#. <a class="btn btn-info btn-sm view" href="@ViewContext.HttpContext.GetEncodedUrl(Model.Value, appendQuery: false)" target="_blank">@T["View"]</a>
#: OrchardCore.Tenants\Views\ManageTenantActionButtons.cshtml:12
msgctxt "OrchardCore.Tenants.Views.ManageTenantActionButtons"
msgid "View"
msgstr "查看"

#. <a asp-action="Disable" asp-route-id="@Model.Value.Name" class="btn btn-danger btn-sm disable" data-url-af="RemoveUrl UnsafeUrl" data-title="@T["Disable"]" data-message="@T["Are you sure you want to disable this tenant?"]" data-ok-text="@T["Ok"]" data-cancel-text="@T["Cancel"]">@T["Disable"]</a>
#. <a asp-action="Disable" asp-route-id="@Model.Value.Name" class="btn btn-danger btn-sm disable" data-url-af="RemoveUrl UnsafeUrl" data-title="@T["Disable"]" data-message="@T["Are you sure you want to disable this tenant?"]" data-ok-text="@T["Ok"]" data-cancel-text="@T["Cancel"]">@T["Disable"]</a>
#: OrchardCore.Tenants\Views\ManageTenantActionButtons.cshtml:16
#: OrchardCore.Tenants\Views\ManageTenantActionButtons.cshtml:16
msgctxt "OrchardCore.Tenants.Views.ManageTenantActionButtons"
msgid "Disable"
msgstr "禁用"

#. <a asp-action="Disable" asp-route-id="@Model.Value.Name" class="btn btn-danger btn-sm disable" data-url-af="RemoveUrl UnsafeUrl" data-title="@T["Disable"]" data-message="@T["Are you sure you want to disable this tenant?"]" data-ok-text="@T["Ok"]" data-cancel-text="@T["Cancel"]">@T["Disable"]</a>
#: OrchardCore.Tenants\Views\ManageTenantActionButtons.cshtml:16
msgctxt "OrchardCore.Tenants.Views.ManageTenantActionButtons"
msgid "Are you sure you want to disable this tenant?"
msgstr "您确定要禁用该租户吗？"

#. <a asp-action="Disable" asp-route-id="@Model.Value.Name" class="btn btn-danger btn-sm disable" data-url-af="RemoveUrl UnsafeUrl" data-title="@T["Disable"]" data-message="@T["Are you sure you want to disable this tenant?"]" data-ok-text="@T["Ok"]" data-cancel-text="@T["Cancel"]">@T["Disable"]</a>
#. <a asp-action="Remove" asp-route-id="@Model.Value.Name" class="btn btn-danger btn-sm remove" data-url-af="RemoveUrl UnsafeUrl" data-title="@T["Remove"]" data-message="@T["Are you sure you want to remove this tenant?"]" data-ok-text="@T["Ok"]" data-cancel-text="@T["Cancel"]">@T["Remove"]</a>
#: OrchardCore.Tenants\Views\ManageTenantActionButtons.cshtml:16
#: OrchardCore.Tenants\Views\ManageTenantActionButtons.cshtml:28
msgctxt "OrchardCore.Tenants.Views.ManageTenantActionButtons"
msgid "Ok"
msgstr "确定"

#. <a asp-action="Disable" asp-route-id="@Model.Value.Name" class="btn btn-danger btn-sm disable" data-url-af="RemoveUrl UnsafeUrl" data-title="@T["Disable"]" data-message="@T["Are you sure you want to disable this tenant?"]" data-ok-text="@T["Ok"]" data-cancel-text="@T["Cancel"]">@T["Disable"]</a>
#. <a asp-action="Remove" asp-route-id="@Model.Value.Name" class="btn btn-danger btn-sm remove" data-url-af="RemoveUrl UnsafeUrl" data-title="@T["Remove"]" data-message="@T["Are you sure you want to remove this tenant?"]" data-ok-text="@T["Ok"]" data-cancel-text="@T["Cancel"]">@T["Remove"]</a>
#: OrchardCore.Tenants\Views\ManageTenantActionButtons.cshtml:16
#: OrchardCore.Tenants\Views\ManageTenantActionButtons.cshtml:28
msgctxt "OrchardCore.Tenants.Views.ManageTenantActionButtons"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#. <a asp-action="Enable" asp-route-id="@Model.Value.Name" class="btn btn-success btn-sm enable" data-url-af="UnsafeUrl">@T["Enable"]</a>
#: OrchardCore.Tenants\Views\ManageTenantActionButtons.cshtml:20
msgctxt "OrchardCore.Tenants.Views.ManageTenantActionButtons"
msgid "Enable"
msgstr "启用"

#. <a class="btn btn-info btn-sm setup" id="btn-setup-@Model.Value.Name" href="@ViewContext.HttpContext.GetEncodedUrl(Model.Value)">@T["Setup"]</a>
#: OrchardCore.Tenants\Views\ManageTenantActionButtons.cshtml:24
msgctxt "OrchardCore.Tenants.Views.ManageTenantActionButtons"
msgid "Setup"
msgstr "安装"

#. <a asp-action="Remove" asp-route-id="@Model.Value.Name" class="btn btn-danger btn-sm remove" data-url-af="RemoveUrl UnsafeUrl" data-title="@T["Remove"]" data-message="@T["Are you sure you want to remove this tenant?"]" data-ok-text="@T["Ok"]" data-cancel-text="@T["Cancel"]">@T["Remove"]</a>
#. <a asp-action="Remove" asp-route-id="@Model.Value.Name" class="btn btn-danger btn-sm remove" data-url-af="RemoveUrl UnsafeUrl" data-title="@T["Remove"]" data-message="@T["Are you sure you want to remove this tenant?"]" data-ok-text="@T["Ok"]" data-cancel-text="@T["Cancel"]">@T["Remove"]</a>
#: OrchardCore.Tenants\Views\ManageTenantActionButtons.cshtml:28
#: OrchardCore.Tenants\Views\ManageTenantActionButtons.cshtml:28
msgctxt "OrchardCore.Tenants.Views.ManageTenantActionButtons"
msgid "Remove"
msgstr "删除"

#. <a asp-action="Remove" asp-route-id="@Model.Value.Name" class="btn btn-danger btn-sm remove" data-url-af="RemoveUrl UnsafeUrl" data-title="@T["Remove"]" data-message="@T["Are you sure you want to remove this tenant?"]" data-ok-text="@T["Ok"]" data-cancel-text="@T["Cancel"]">@T["Remove"]</a>
#: OrchardCore.Tenants\Views\ManageTenantActionButtons.cshtml:28
msgctxt "OrchardCore.Tenants.Views.ManageTenantActionButtons"
msgid "Are you sure you want to remove this tenant?"
msgstr "您确定要删除此租户？"

#. <a asp-action="Reload" asp-route-id="@Model.Value.Name" class="btn btn-secondary btn-sm reload" data-url-af="UnsafeUrl">@T["Reload"]</a>
#: OrchardCore.Tenants\Views\ManageTenantActionButtons.cshtml:30
msgctxt "OrchardCore.Tenants.Views.ManageTenantActionButtons"
msgid "Reload"
msgstr "重载"

#. <span class="badge ta-badge font-weight-normal"><i class="fa-solid fa-cog text-secondary" aria-hidden="true"></i> @T["Uninitialized"]</span>
#: OrchardCore.Tenants\Views\ManageTenantActionTags.cshtml:24
msgctxt "OrchardCore.Tenants.Views.ManageTenantActionTags"
msgid "Uninitialized"
msgstr "未初始化"

#. <span class="badge ta-badge font-weight-normal"><i class="fa-solid fa-hourglass-start text-info" aria-hidden="true"></i> @T["Initializing"]</span>
#: OrchardCore.Tenants\Views\ManageTenantActionTags.cshtml:27
msgctxt "OrchardCore.Tenants.Views.ManageTenantActionTags"
msgid "Initializing"
msgstr "正在初始化"

#. <span class="badge ta-badge font-weight-normal"><i class="fa-solid fa-check text-success" aria-hidden="true"></i> @T["Running"]</span>
#: OrchardCore.Tenants\Views\ManageTenantActionTags.cshtml:30
msgctxt "OrchardCore.Tenants.Views.ManageTenantActionTags"
msgid "Running"
msgstr "运行中"

#. <span class="badge ta-badge font-weight-normal"><i class="fa-solid fa-remove text-danger" aria-hidden="true"></i> @T["Disabled"]</span>
#: OrchardCore.Tenants\Views\ManageTenantActionTags.cshtml:33
msgctxt "OrchardCore.Tenants.Views.ManageTenantActionTags"
msgid "Disabled"
msgstr "已禁用"

#. <span class="badge ta-badge font-weight-normal"><i class="fa-solid fa-exclamation-triangle text-warning" aria-hidden="true"></i> @T["Invalid"]</span>
#: OrchardCore.Tenants\Views\ManageTenantActionTags.cshtml:36
msgctxt "OrchardCore.Tenants.Views.ManageTenantActionTags"
msgid "Invalid"
msgstr "无效"

#. <span class="title">@T["Design"]</span>
#: OrchardCore.Tenants\Views\NavigationItemText-design.Id.cshtml:4
msgctxt "OrchardCore.Tenants.Views.NavigationItemText-design.Id"
msgid "Design"
msgstr "设计"

#. <span class="badge ta-badge font-weight-normal" title="@T["Feature Profile"]"><i class="fa-solid fa-layer-group text-info" aria-hidden="true"></i> @featureProfile.Name</span>
#: OrchardCore.Tenants\Views\ProfileFeatureTags.cshtml:24
msgctxt "OrchardCore.Tenants.Views.ProfileFeatureTags"
msgid "Feature Profile"
msgstr "功能配置文件"

#. <h4><i class="fa-regular fa-file-lines" aria-hidden="true"></i>@Model.Activity.GetTitleOrDefault(() => T["Setup Tenant"])</h4>
#: OrchardCore.Tenants\Views\Items\SetupTenantTask.Fields.Design.cshtml:4
msgctxt "OrchardCore.Tenants.Views.Items.SetupTenantTask.Fields.Design"
msgid "Setup Tenant"
msgstr "创建租户任务"

#. <label asp-for="TenantNameExpression" class="form-label">@T["Tenant name"] <span asp-validation-for="TenantNameExpression"></span></label>
#: OrchardCore.Tenants\Views\Items\SetupTenantTask.Fields.Edit.cshtml:5
msgctxt "OrchardCore.Tenants.Views.Items.SetupTenantTask.Fields.Edit"
msgid "Tenant name"
msgstr "租户名称"

#. <span class="hint">@T["Select the name of tenant to setup."]</span>
#: OrchardCore.Tenants\Views\Items\SetupTenantTask.Fields.Edit.cshtml:7
msgctxt "OrchardCore.Tenants.Views.Items.SetupTenantTask.Fields.Edit"
msgid "Select the name of tenant to setup."
msgstr "选择要设置的租户名称。"

#. <label asp-for="SiteNameExpression" class="form-label">@T["Site name"] <span asp-validation-for="SiteNameExpression"></span></label>
#: OrchardCore.Tenants\Views\Items\SetupTenantTask.Fields.Edit.cshtml:11
msgctxt "OrchardCore.Tenants.Views.Items.SetupTenantTask.Fields.Edit"
msgid "Site name"
msgstr "站点名称"

#. <label asp-for="AdminUsernameExpression" class="form-label">@T["Admin user name"] <span asp-validation-for="AdminUsernameExpression"></span></label>
#: OrchardCore.Tenants\Views\Items\SetupTenantTask.Fields.Edit.cshtml:16
msgctxt "OrchardCore.Tenants.Views.Items.SetupTenantTask.Fields.Edit"
msgid "Admin user name"
msgstr "管理员用户名"

#. <label asp-for="AdminEmailExpression" class="form-label">@T["Admin email"] <span asp-validation-for="AdminEmailExpression"></span></label>
#: OrchardCore.Tenants\Views\Items\SetupTenantTask.Fields.Edit.cshtml:21
msgctxt "OrchardCore.Tenants.Views.Items.SetupTenantTask.Fields.Edit"
msgid "Admin email"
msgstr "管理员电子邮件"

#. <label asp-for="AdminPasswordExpression" class="form-label">@T["Admin password"] <span asp-validation-for="AdminPasswordExpression"></span></label>
#: OrchardCore.Tenants\Views\Items\SetupTenantTask.Fields.Edit.cshtml:25
msgctxt "OrchardCore.Tenants.Views.Items.SetupTenantTask.Fields.Edit"
msgid "Admin password"
msgstr "管理员密码"

#. <label asp-for="DatabaseProviderExpression" class="form-label">@T["What type of database to use?"] <span asp-validation-for="DatabaseProviderExpression"></span></label>
#: OrchardCore.Tenants\Views\Items\SetupTenantTask.Fields.Edit.cshtml:30
msgctxt "OrchardCore.Tenants.Views.Items.SetupTenantTask.Fields.Edit"
msgid "What type of database to use?"
msgstr "要使用哪种类型的数据库？"

#. <label asp-for="DatabaseTablePrefixExpression" class="form-label">@T["Table Prefix"] <span asp-validation-for="DatabaseTablePrefixExpression"></span></label>
#: OrchardCore.Tenants\Views\Items\SetupTenantTask.Fields.Edit.cshtml:35
msgctxt "OrchardCore.Tenants.Views.Items.SetupTenantTask.Fields.Edit"
msgid "Table Prefix"
msgstr "数据表前缀"

#. <label asp-for="DatabaseConnectionStringExpression" class="form-label">@T["Connection string"] <span asp-validation-for="DatabaseConnectionStringExpression"></span></label>
#: OrchardCore.Tenants\Views\Items\SetupTenantTask.Fields.Edit.cshtml:40
msgctxt "OrchardCore.Tenants.Views.Items.SetupTenantTask.Fields.Edit"
msgid "Connection string"
msgstr "连接字符串"

#. <label asp-for="DatabaseTablePrefixExpression" class="form-label">@T["Schema"] <span asp-validation-for="DatabaseSchemaExpression"></span></label>
#: OrchardCore.Tenants\Views\Items\SetupTenantTask.Fields.Edit.cshtml:45
msgctxt "OrchardCore.Tenants.Views.Items.SetupTenantTask.Fields.Edit"
msgid "Schema"
msgstr "方案"

#. <div class="hint">@T["When left blank, the default value on the server will be used."] @T["For example, '{0}' for SQL Server.", "dbo"]</div>
#: OrchardCore.Tenants\Views\Items\SetupTenantTask.Fields.Edit.cshtml:47
msgctxt "OrchardCore.Tenants.Views.Items.SetupTenantTask.Fields.Edit"
msgid "When left blank, the default value on the server will be used."
msgstr "留空时，将使用服务器上的默认值。"

#. <div class="hint">@T["When left blank, the default value on the server will be used."] @T["For example, '{0}' for SQL Server.", "dbo"]</div>
#: OrchardCore.Tenants\Views\Items\SetupTenantTask.Fields.Edit.cshtml:47
msgctxt "OrchardCore.Tenants.Views.Items.SetupTenantTask.Fields.Edit"
msgid "For example, '{0}' for SQL Server."
msgstr "例如，SQL Server的 '{0}' 。"

#. <label asp-for="RecipeNameExpression" class="form-label">@T["Recipe"] <span asp-validation-for="RecipeNameExpression"></span></label>
#: OrchardCore.Tenants\Views\Items\SetupTenantTask.Fields.Edit.cshtml:51
msgctxt "OrchardCore.Tenants.Views.Items.SetupTenantTask.Fields.Edit"
msgid "Recipe"
msgstr "配方"

#. <h4 class="card-title"><i class="fa-regular fa-file-lines" aria-hidden="true"></i>@T["Setup Tenant"]</h4>
#: OrchardCore.Tenants\Views\Items\SetupTenantTask.Fields.Thumbnail.cshtml:1
msgctxt "OrchardCore.Tenants.Views.Items.SetupTenantTask.Fields.Thumbnail"
msgid "Setup Tenant"
msgstr "创建租户任务"

#. <p>@T["Setup a tenant."]</p>
#: OrchardCore.Tenants\Views\Items\SetupTenantTask.Fields.Thumbnail.cshtml:2
msgctxt "OrchardCore.Tenants.Views.Items.SetupTenantTask.Fields.Thumbnail"
msgid "Setup a tenant."
msgstr "创建租户任务."

